其實而家香港確診果d人肺炎係點醫？

全部係醫院定係係隔離中心？係到等好番？

以我所知，由於無藥醫的關係
所以頭痛醫頭，腳痛醫腳，無氧氣俾氧氣，直至自己的免疫力打贏病毒

幸福傷風素

混合療法, 用非針對性藥物控制, 藥名當然唔記得

都係醫院？

除左醫院仲有其它地方會接武漢肺炎咩??? 好似港台節目講的

靠自己贏